大老山 獅子山隧道會唔會有人撞車架

好驚會有交通意外
到時塞死晒d港豬就唔好la